恆指，騰訊，平安突破！開始牛三大升市。

今日騰訊再公布業績，預期會大幅增加，獲各大行唱好，值得增持。

恆指目標明日先睇32800

31100唔打穿先講
得嗰4 500 點